香港劵行AM人工

想請問一下，係證卷行做個AM,人工大概會係幾多？

*證券行